發夢發左電話比狗收左 有冇舊iphone可以借用

上個禮拜發夢
比狗咬到入醫院
然後收左電話做證物宜家冇電話用

有冇有心人可以借個舊電話比我

如果有嘅話可唔可以留個tg

We are temporarily using live channel直播台as english channel

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍